買左隻jbl pebbles但係唔識駁電

概念圖

隻野得一個3.5usb接電腦（供電同埋輸出）
但係上網睇話可以一開二另外接底板電

咁而家我應該點買個一開二好...

有冇得買一個受兩個攻咁

唔明點一開二

佢得一個usb出
但係想usb入(底板/尿袋)同pc

推

用3.5MM in 咪得

Usb供電

就係咁簡單囉

唔麻煩

舉手之勞

usb插電腦0.5a唔好聲架，好似就死咁

我係插落電話差電器，我係2a嘅
再3.5mm落sound card

d聲就有力好多
不過要注意有d拖把個電流唔乾淨會有sasa聲，我直插拖把usb都會。但用ipad個差電器就冇事

咁駛唔駛另外買線
感謝

3.5要自己買

Pebbles內置左sound card但要usb入

除非你有靚3.5 source(好似上面巴打咁有自己sound card) 加冇底噪電源

如果唔係都唔好搞咁多野